艾維斯：巴西輸波全隊責任 阿根廷就美斯承擔

在昨天結束的美洲盃4強中，美斯率領的阿根廷被巴西隊淘汰出局。賽後巴西老將艾維斯（D.Alves）在接受採訪時，仍然不忘維護自己的好友美斯（L.Messi）。

艾維斯表示：「成為世界上最好的球員一定非常難，如果我們今天輸掉了比賽，那麼責任一定是每個人的，但在阿根廷，一切都是美斯的錯。我們整球隊都在發揮自己，而在阿根廷，只是美斯和少數幾個同伴。」

賽後美斯罕見炮轟了球證，他認為球證漏判了阿根廷2次12碼，對此艾維斯表示：「我同意美斯的看法，球證比我們還要緊張。」

贏嗰陣就話係美斯carry
輸嗰陣就唔可以話佢錯?

幫美斯打曬飛機 似想返巴塞

只要美斯樂意既話就隨時可以入兩三球
但因為佢唔樂意搞到出局唔怪佢怪邊個呀

丹狗贏左講風涼話

果然真係豬隊友錯

阿根廷輸波關美斯撚事？

小花真係小花，輸波都仲有前巴塞拍檔幫佢辯解

學野啦古天奴

溫室小花要細心呵護

好似由14年起，巴西輸波係因為無出尼馬（18年世界盃有出）。

好似係尼馬負責多過集體負責